普巴大翻身！摩帥終找到正確使用說明書

曼聯3-2逆轉曼城。普巴在97秒內的兩個入球徹底打沉曼城，也為紅魔的驚天大逆轉埋下伏筆，這名飽受質疑的中場巨星終於在球隊最需要他的時刻爆發，展現出長久以來曼聯球迷最想看到的一面。賽後亨利點評：「希望今天起普巴真正成為一名曼聯球員，這場比賽是一個很好的聲明。」
在賽前，許多曼聯名宿都說迪布尼今季的表現才是普巴應該有的水平，他的注意力應該放在球場上，而不是髮型上。但普巴依然我行我素，他今場又以一個藍色新的髮型亮相。恐怕很少有人會想到普巴今場會成為決定比賽的那一個人。
上半場，曼聯沒有任何的還手之力，球隊早早地以0-2落後對手，而且上半場曼聯的射門次數為零，普巴的表現也比較的掙扎。但到了下半場，普巴的個人秀開始了，先是在第48分鐘，他在禁區外完成一次遠射，這球的質量還不錯，但最終被曼城門將艾達臣沒收。這次射門也結束曼聯今場沒有射門的尷尬。
之後，普巴MVP級別的表演正式開始。第54分鐘，山齊士在右路將球傳入禁區，靴里拉不停球直接用胸部將球停給普巴，他即時從後插上，面對出迎的門將艾達臣，輕巧的右腳推射破門。僅過了1分多鐘，山齊士在左側將球傳入禁區，普巴再一次後上高高躍起將球頂入右下死角。
97秒內，普巴連入兩球將場上的比數扳平。在入球之後，普巴也是如釋重負，他奔向曼城的球門，撿起球網裡的皮球，隨後就是狠狠地一腳，將球踢向空中。似乎把過去幾個月的憋屈、不如意都隨著這一腳徹底釋放。隨後，普巴用手貼著耳朵，聽著曼城球迷發出漫天噓聲，也有曼聯球迷的歡呼聲，他不再被這些噓聲、歡呼聲所左右，他只想做自己。當史摩寧攻入反超一球時，普巴比誰都興奮，他甚至跑到史摩寧的前面慶祝。不知道的球迷還以為是普巴又入球。BBC賽後說：「普巴終於又找回了自信，他決定了比賽。」
應該說今場摩連奴終於找到了正確使用普巴的說明書。此役，摩帥變陣為4-3-3，在中場加入靴里拉，這樣的話普巴在中場的防守壓力相對來說小一些，當曼聯有進攻機會時，普巴可以肆無忌憚的往後上去終結進攻。事實上，普巴的兩個入球都是後上搶點完成，這套戰術起到非常明顯的作用。
話說回來，普巴的能力還是世界頂級，關鍵還是要看摩連奴如何來使用他。熬過了過去一段時間的後備經歷，普巴在場上的態度與渴望也明顯有起色。摩帥想要鞭策普巴的想法也達到效果。今場比賽也許會在普巴的一個轉折點，在捅破這層窗戶紙之後，普巴或許將更上一層樓。
摩連奴與普巴之間的戰爭已經結束，普巴也在今場比賽中體現自己的價值，他是曼聯復興非常重要的棋子。對於曼聯來說，在今年夏天非常有必要留下普巴，在如今的轉會市場上，想要買到普巴這種級別的球員是一件非常難的事情。
哥迪奧拿賽前擺了拉奧拿一刀，稱他曾在1月份向曼城推薦過普巴與米希達利恩。但這只是奸詐的經理人一貫的手法，他們只想在其中抽取更多的佣金，並不會考慮球員的職業規劃。所以，對於普巴來說，他未必會有離開曼聯的想法，畢竟他在回到曼聯時立誌要為球隊效力很多年，贏得更多的冠軍，而且普巴還幫助球隊在去年夏天招募盧卡古，所以他的未來應該還是在曼聯。
（Cinderella）

又搵到說明書，下場又要落地獄

季尾先搵到

Yes踢完今季曼聯執笠了

睇到打冷震

繼續剪柒頭

篇文係咪叫普巴的內心世界

就係踢矛波?

唔知過左保養未，行定水貨

又壞左 仆街退貨

好尷尬